Produce48 集中討論區（2）自我介紹片釋出中 揀好pick未？

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

留名

其實有冇講到會做幾多集

唔記得講，下次可唔可以開返係音樂台？反正一早分咗區有韓國台，班盲反撚係要死入嚟就係佢地自己問題

有無手足要填form加入仁美黨呀？

我有諗過開娛樂定音樂
一黎依個係節目
二黎娛樂台人流多d

不過睇吓大家點睇啦

我望見音樂台好似有個
不過有日本idol大家開慣娛樂台

做到8月
應該11 12集左右

我又諗到個問題就係今次日韓都有，剩開係韓國又有啲奇怪。咁算啦，當我無講過

上個post咁快40頁嘅

大部分都係講緊48

上年節目未播，爆咗十個po

對48唔熟 真係要逐個睇profile
有個叫央子(?)幾cute 好似得148

松井豬真係推po神器

所以上年睇咗一兩個就冇睇 太快

娛樂台好d嘅，48 46 d post都係咁開

你應該講緊
矢吹奈子

第一頁應該加埋主題曲nekkoya

上年係可以夜晚開po，第二日嘅晏晝去睇，原來已經爆咗po

懷念S2 D金剛棒

應該係 只記得有呢2個字
頂好後悔個日冇去mnet
有嘢拎又影到相

新po留名

不了 金剛棒好難碌

究竟依家有幾多個版本嘅pick me up
Mnet係咪要做臭朵先唔再用pd...呢個名

我見ptt都係,日韓2邊人混合晒

講還講,唔好po佢最尾close up篤手指GIF

麻煩你了
我係街

Lm

而家係第三代Pick Me Up

sorry

仲有創造101
好撚憎囉 見好就收啦

櫻花出mnet片未 玩壓軸

今次日文版好聽好多
有種好甜嘅feel

我個陣就係load唔到金剛棒啲圖，又覺得版版都係金剛棒就唔追post

鎮post之寶黎喎

仲有日本就日本菜
韓國就韓國 點解要混合
兩個國家嘅練習生制度都唔同

LM

白間美瑠solo曲 僕は愛されてはいない

向各位新入po會員介紹48系頂尖成員

副歌好似唱緊"貓貓貓貓啊"

跟住就我條女

創造101就好似八萬五咁當佢唔存在啦

妖但身邊真係有人睇呢套垃圾

sakura有參與 貓kb 自然得心應手

聽咗咁多個版本嘅pick me
都係最鍾意ioi嗰個
咩叫八萬五

我 我
我對於個套大興趣過48

勇者塔boss咁快出現
呢個gif殺傷力好大

董建華八萬五

出面有人開post講就知香港幾多垃圾

係我最心愛嘅48系成員！

所以咪又要睇佢點擺埋一齊

我有去睇果隊中國獵奇女團Sunshine嘅cut
仲有果個朱天天同楊超越。
妖，呢兩個都留得，仲要有打手，
咁Sunshine都得啦

垃圾抄襲海盜支賊節目嚟!

之前YOUTUBE都有關注果個小背心...之前佢唱IU首夜信廣東版所以加左佢...點知佢走去參加呢個節目...即刻取消左!

cls
根本唔公平
對邊個國家嘅人都係

新post留名

買咗版權㗎

今次有買版權都算係咁啦

個小背心係蛋記嘅，所以一開始就唔應該撐佢

係咪許咩咩 長過隻馬

我係因為佢先睇創造101
覺得佢唱歌幾好聽

我為咗AKBC而睇
不過睇到第二集已經棄
買完版權仲做得衰過抄襲
投票方法又智障

如果真係每邊選6個
都係同自己人比 又唔覺得有幾唔公平

moe ig

一係全部日本人
如果咁樣不如我睇返第一季唔好？

本身佢係蛋記同參加創造101已經唔太想支持，不過又覺得佢有啲料但入錯公司紅唔到。但原來蛋記為咗走去逼另外一個香港女仔參選唔到，真係狗性難改

最後嗰度more

發覺絲打好大怨氣

有買版權...真係唔知喎...我之前睇新聞話無...可能收錯風!

不過我覺得如果佢真係買左版權應該會用得好盡...
不過強國抄左好多韓國嘢都無俾錢啦...

咁所以咪要搞日韓
反正最後都係mnet贏㗎啦

唔鍾意佢呢個用到個朵臭晒嘅方法
下次人妖101？

躝啦,469

講真就算我唔睇48，都唔會睇創造 屌，除咗Kimberly個隊啲唱功係超班之外，其他話唱得好聽個啲中國練習生，係韓國都係副唱水平

已經有啦 可以去睇

我都係睇創造個邊第一個post先知有件咁嘅事咋

入面有個宇宙少女成員
山支

佢照cup就好
而加畀人話如果偶像練習生係抄咗88%嘅話
創造101係改咗88%

係呀 準備出男人版
不過泰國pd48都有可能
BNK而加紅到癲

宇少即係樂華，
今次S3都有樂華嘅人
到底全盛時期嘅樂華可以同時派幾多人去參加選秀

想問喵入團先定禾珠入團先
見到喵個練習時間10年8個月笑咗
根本就係出道時間黎

韓國C佳恩存在感好低
二代女團AS忙內點都支持下 (雖然12年先加入)
以前都幾鍾意AS,一定固定Pick佢
AFTER SCHOOL '첫사랑(First Love)'

After School - Flashback

喵

閃先

Playboyz揮個手
忙內同依英慘到喊
入團就入雪櫃

而家成個48gp3百幾人得3個人係耐過珠
喵/老咪/大家

暫時嚟講覺得韓國個邊權恩菲最靚 上個po都見有人講

S3幾個靚過創造陪跑幾個

仲有手越夫人

冇買版權個節目係"偶像練習生"
有s2 丁田同正正

係wo

唔知韓國班練習生會唔會屌鬼，要同班假練習生挑機，仲要有d有成10年center經驗/總選前5係到

真係到節目播個陣先見真章

我覺得咁幾好喎...第一有創意有卓頭,第二人地日本人唔介意其實都好難得...要知道佢地對自國文化保護意識好強(唔知我有無講錯)

仲有呢幾年韓流係令外國連歐洲果邊都吸引到飯...秋元康想借呢個節目為AKB打開市場都係正路...佢雖然連印度都搞到AKB 但講真人氣唔係度度都咁高咖(我覺得)

仲有如果呢次成功的話,肯定會整個男版...到時又係啲女士既世界!

佳恩如果入到出道組6人
可能AS有機會加新人翻生
不過驚佢會JR劇本

=男版pd

鬼咩日本本土俾佢哋公式對手(都係秋元康搞出嚟) 反cup到雞毛鴨血

That's why 日本組noise大過韓國組咁多
一大堆人連國立都上過 年年都開con
韓國個堆日日屈練習室
舞台經驗 表情 全部輸曬

其實好似Kpop post咁講唔想佢再做呢啲選秀，真係賺快錢，而其他無論大小公司出嘅團都唔夠國民度去同佢地撼

SHE(? 48我覺得好垃圾

禾豬仲要挑戰過盛夏嘅西武dome(好似有

睇你追求原石定係老江湖

出過道同未出過道爭好遠
練習生剩係表情都有排執

Pledis依家變左專業選秀公司
如果連續3屆都有人入到就勁囉

其實我作為觀眾真係唔理咁多，
係睇邊個嘅表演吸引到我去睇

真係最大贏家

48 果邊教完你基本嘢就扔你上台(出公演), 真係日日操㗎

你又唔可以咁講
韓國班練習生係練好囇先出黎
實力同跳舞整齊度都好過日本組

不過s1有好多練習生表情都做得好
有經驗都唔代表有實力

都係果句。akb教完基本嘢就靠member自己執生

又冇隔離46咁捉住個個教

同埋48有樣強頂係要靠握手同飯近距離接觸互動
呢樣係選秀節目應該冇掛

話說cube有無派人參賽

最初睇過個比賽介紹
以為只係派新成員甚至研究生(即係最新入團幾乎素人)去玩
估唔到死肥秋黎真出精銳

櫻花Nekkoya時D鏡頭感同個人魅力真係秒班韓妹

公演訓練耐力，握手會/總選練逆境

理念幾好但奈何太多人資源唔夠

本身睇完s2 就唔諗住再睇選秀 睇到JR 同NU'EST心太痛 但見到佳恩要參加 又再一次俾p社激到要支持佢

因為對啲公司嚟講組合就係商品，橫掂就算我唔出其他團，遲早都被對手公司攝位反cup，咁不如我自己嚟， 咁就邊隊紅最後賺錢嘅都係我

啱啱先出咗團新團

sakura醒目女嚟嘅，好清楚自己應該做d咩

果期邊個紅就用好合理嘅咁就

所以啲人咪話啲飯係到嘈咩
最後啲錢都係肥秋賺晒

48係想飯睇個idol成長
一開始根本唔需要勁
甚至廢係賣點

Moe係佔咗第一條片嘅優勢定個stage釣到飯
好強

無謂日本韓國比較
各有各好

之前D流料話有CLC
CUBE D女參加到一半話加入GIDLE就好笑 (S1情節)

痴線 好似阿媽睇住個女大咁

出新團同派人無衝突
入到咪加入新團
柒過 今次應該睇定d

有腳睇喎緊係睇

咪醒囉，都唔知剪片嗰個係咪專登剪啲單眼鏡頭
搞到個個都剩係識單眼咁
佢最尾個shot就咁笑吓已經好睇過晒其他好刻意表現嘅 （例如格硬嘟嘴賣萌嗰個）

sakura exactly就係咁啦，一入團成隻金魚咁樣

唔準話禾豬

小道話第一次分級評價唱NUEST HELLO

好似話食正日本人最buy嗰種努力不懈精神

CLC太霉先加人谷吓
GIDLE出道個勢都幾好 應該唔洗加人

其實mnet要用呢個名再做幾多節目

感覺自然唔做作 好清新
Ending其實唔少人d pose都好做作好老土下
之後諗呢批練習生唔係咁唔掂呀

應該好快解散

身為一個偶像，唔知自己咩樣最吸引其實幾慘
好似欣宜強行做公主咁

同打機咁由LV1 育成到超強角色

即刻諗起⋯⋯

48本身就係玩養成系idol

請多啲做握手女奴渣

202一個wink保送出道 season3咪個個跟搞到咁濫
睇番season1都唔覺眼有人wink

講開我睇段片留意到呢個唔知邊個
呢下打面真係好鬼奇怪

禾珠係咪就嚟變S2阿奶

唔只呢個
仲有個ending 對鏡頭飛吻
講真好老土

點知個個啲wink都....

S1自然好多d表情

GIDLE美妍個前YG friend Jinny Park有參加
black pink預備成員應該有話題

唔係嗰個wink得好睇

所以都係最鍾意s1

呢排都特登翻睇s1 第n刷

原來Jinny都走埋喇

呢個練習生都ok

大陸妹?

有d似周潔瓊

韓國 Kim cho yeon

好撚鐘意美瑠

朱里

上面似度妍
下面似Pinky

呢下咬住下唇係over左

留係YG大雪櫃都冇機會出道啦
出黎博下仲好
Mnet識玩第一次公演實比佢唱black pink d歌

呢下真係好老土

日本鍾意玩養成系
韓國鍾意一出道已經full package
而Produce 101本來都係養成系咁嘅，佢係將韓國出道預備嘅評級制度放上台面咁嚟做。S1個陣最終公布出道十一人，都被人話好似akb總選

佢花名係咪美猴?
日本個邊心水PICK之一

呢個都唔掂啦

個樣有啲man……

呢個fail

個鼻

有d男人相

S1一開始已經比人話抄AKB
估唔到S3真係合作

例如指原莉乃

moe好靚呀 又活潑 最重要係佢唱iu歌 希望佢最後入到圍

除左center 淨係記得呢個女仔塊面幾大

講真，樣靚做咩都靚

Team8 本田仁美
我pick佢架
請多多支持

由細到大都似猴

你的樣子如何
櫻花好簡單咁笑下已經咁高話題
但唔靚既都唔好搞咁多花神

Jm9 dance break?

LM

BTW Nako好似幾合眼緣

原來呢個有168
AKB好少有咁高

youtube好多留言都話佢對腳好長

btw 點解講親moe都會被人負評

暫時呢度好似最多人留意centre 同埋奈子

nako

救世珠至係最多人講果個

乜唔係你珠?

要知道自己優勢劣勢係咩

一齊叫奈子奈子

well well well

講真男人老狗咁wink真係好難頂

令我諗起彌海砂

好感動，居然有一日可以見到韓飯日飯一齊討論，互讚大家d囡囡正

469表示淨係識救世珠同櫻花 其他都唔多熟

娟姐下面應該係福B張GIF先到WB

Btw喵有無機會上位圈
始終佢咁鍾意韓國又行韓風 睇咁多個韓文講得最好
可能易d拎韓仔票

咩係469？

唔駛靠wink

冇咩人傾韓國嗰邊

韓國個邊等你地介紹

第一round過到都偷笑

暫時唔見有好突出嘅韓妹

話雖如此，但講真，韓仔睇pd48 既日本妹，就係想睇到唔同韓妹風格既女仔

喵講哂韓文，行哂韓風，咁韓仔睇韓妹唔好

F社女神
S2有邕
但今屆F社個位好唔掂,3連紀錄

Naver view同youtube view都前幾名喎

介咩紹 除左幾個見過既練習生有d人識之外
其他都係神秘人咁 一日未播都未有得講

本來覺得文福bb已經上咗神枱
唔使同人比較
但既然有人要求就po啦

我都覺得佢好靚
叫咩名 係唔係ioi面個個？

都係個句，一日未播一日未見真章

金道延

王浩信

其實係……冇邊個係識 放學我又唔太鍾意……

見PTT話佢本來係力棒ACE
但衰發福同哈韓比營運拋棄
都好慘下
今次同韓國合作既機會佢應該等左好耐

金度延

咁要睇佢同韓國mb互動了,
其他唔識韓文要搵人翻譯就難d

係 金度延
依家係weki meki同wjmk
佢依家d live 表情進步左好多

mark低lee到d 469 先

冇咩大top,又現役頂級女團,係難d

你個名

咩料

我不嬲唔追女團同選秀，
係想睇日本女仔Girl Crush先留意呢個節目

宮脇咲良世界第一

日本女仔Girl Crush = 救世珠

我Gyuri張圭悧
idol school第九名出道
女團Fromis_9成員
宜家仲係山田朋友仔

請問咩係girl crush

即係韓國有啲都已經出咗道不過唔似48咁係好紅

yes

霸氣女團

日本女人girl crush就知
安室奈美惠

係,idol school啲女唔錯
但個節目太霉

Uza river果d style

吸引女性fans

Idol school-李詩安,趙俞莉,裴恩英
fromis9-張圭悧
after school-李佳恩
sixteen-李彩燕
前yg-jinny park
s1翻兜-金詩炫,朴敏智
呢幾個比較多人識,其他未露過面好難介紹

仲有星船做鄭世雲MV女主角果個女練習生

Jinny park個名好熟口面係咩背景

反而係另一個練習生有鏡頭

Blackpink預備成員

佢做咩事

上年都唔少啦
扮樹懶扮蜘蛛比籃球打
都係求你記得佢姐

推下大頭mako

笑容好正好陽光
跳舞好睇
份人仲鳩下鳩下

跳舞片 入面仲有高朱

fromis_9最中意佢同智媛
佢唔算好靚但笑得最甜又自然
利個申大愛sakura

其實佢all back可能靚啲

自我介紹扮浣熊跳奶啊奶
日本D非咪嘴live真係完全冇mr

佢平時拍片啲文青Look都唔錯

好耐無追48但仲有follow佢ig
幾中意佢啲著衫影相style
以前追48對佢無咩好感雖然佢真係幾靚
而家反而幾欣賞

Sorry for殘體

韓國咁排外 如果要佢地pick日本妹 我覺得喵真係有機

ig:

twitter:

youtube channel:

佢髮型執一執應該會好靚
依家d陰太怪

櫻花 miru 喵 剩低三個位？

估都冇用
暫時除咗櫻花真係冇咩邊個穩入
到時開播啲排名波動仲大

佢PR D韓文勁流利

真係要睇個投票方法

佢出名迷韓

我意思係應該無咁快出局可以玩耐d炸

想問前面提過今年F社個練習生唔掂係邊個

希望多啲人留意菜仔

咁靚女，唔係企得太邊既話，基本都會留意到

話題女王

你老尾，我睇緊明荃之友呀？

覺得Miyu呢輯相全場最正,靚到呢

學下嘢啦柒頭aks dllm韓國將你哋嘅3線member包裝到變女神級呀

哇屌咸魚返生

證明唔係班村姑底子唔好
係AKS包裝技術太差

aks班柒頭，唉屌，唔識講，如果做好d依家係日文應該唔使俾sony禁住嚟打

aks 好似大部份mb都要自己化妝的?

真心希望Miyu可以靠PD48升返啲人氣啦
唱歌咁好聽都冇人氣
係AKB入面根本發展唔到

係呀，46 就好似專人

之前麻友講過會自己化眼妝 話太重要想自己黎
證明啲化妝師幾流下

咁其實冇咩話好大既關係

認真咁講 AKB FLOP原因真係好多
因為門面都走哂 確立唔到門面
前人所做既唔係錯事 不過過度既曝光率 造成審美疲露同厭倦 導致路人都冇興趣再次深入了解現況

女性IDOL生命周期較短
其實FLOP可以話係必然既事 AKS一直影相都係咁柒 點解以前BOMB得起 E家FLOP 又唔可以完全怪AKS影相柒既

名古屋小太陽
SKE既 Dancing machine
行走既維納斯
日本國民女友

😘
👉🏻👈🏻

咁快有(2) lm先

AKS資源原來會少過sony

其實係睇下肯唔肯俾心機請班好d既攝影師/化妝師去影既者
睇下STU, 同係AKS
但係兩次既公式照都唔差架

歌都係啦，有sony份果d歌即刻46feel

同之前幾樓post 既奈子、偷菜（松岡菜摘）真係有好大落差

你邊句野到睇出我有咁既意思???

aks可能真係唔夠sony打喎

上面講到aks好似好唔掂咁

佢講緊aks d marketing唔得姐

禾珠推左十年 禾覺得好掂

馬啦豬

乜撚呀 你係邊到睇得出到底

由佢啦

個畫面又好似我撩交嗌咁 痴線

又俾人話好戰

好似冇人Po過櫻花打機青奴
發覺佢玩Splatoon仲勁過我

仲有指原柏木

有冇人整合下日本啲資料
即係相啊 中英文名 花名呢啲
我睇到一頭霧水

wiki啦，一係就akb group官網

太多人啦，你識宮脇咲良先啦

咁耐都未有人post猴子櫻

好似係呢個 叫yoon eunbin 04年出世
點樣唔掂？

遲下啲簡歷釋出完係咪要開始整下TEMPLATE
同埋整合下日韓兩面練習生啲花名

想知今次pd 既企劃同製作係咪mnet 全權負責，aks喺開拍之後有無負責咩？

應該無啦

不過兩方面一定會開下會傾下咁嘅

AKB48 Group Members

0:53 5:35 (center) Sakura Miyawaki (宮脇咲良) HKT48
1:04 Nako Yabuki (矢吹奈子) HKT48
1:21 Sae Murase (村瀬紗英) NMB48
1:25 Miru Shiroma (白間美瑠) NMB48
1:27 Mina Imada (今田美奈) HKT48
1:38 Yuka Kato (加藤夕夏) NMB48
1:47 Natsumi Matsuoka (松岡菜摘) HKT48
1:51 Aoi Motomura (本村碧唯) HKT48
1:52 Miku Tanaka (田中美久) HKT48
2:21 Miho Miyazaki (宮崎美穂) AKB48
2:58 Hitomi Honda (本田仁美) AKB48
3:00 Mako Kojima (小嶋真子) AKB48
3:01 5:28 Jurina Matsui (松井珠理奈) SKE48
3:08 Tomu Muto (武藤十夢) AKB48
3:26 Miyu Takeuchi (竹内美宥) AKB48
3:29 Miu Shitao (下尾みう) AKB48
3:33 Saho Iwatate (岩立沙穂) AKB48
3:34 Ikumi Nakano (中野郁海) AKB48
3:49 Chiyori Nakanishi (中西智代梨) AKB48
3:52 5:29 Juri Takahashi (高橋朱里) AKB48
4:03 Nanami Asai (浅井七海) AKB48
4:39 Erina Oda (小田えりな) AKB48
4:48 Bibian Murakawa (村川緋杏) HKT48
4:57 Erii Chiba (千葉恵里) AKB48
5:24 Moe Goto (後藤萌咲) AKB48

Copy from Youtube

高橋朱里

留意咗kpop 幾年，akb 就神七時代睇過下，pd 前兩季都無追，不過今次日韓cross over 搞到想追看，睇下有咩火花。估唔到秋元康耐唔耐就有啲新idea。

似84年

入面可能都有百幾views係我睇

佢ig好少人follow 大家支持下

點解我google moe 會係咁出松井咩咩嘅相 ……

ig???

發現全部日本妹嘅YouTube片都被人狂負評 多韓妹幾百個

左邊嗰個都幾靚 但唔認得邊位

貼翻多啲韓妹先 好少討論

禾鳥>>>>>>>>>>>櫻花

雖然而家咁講好似好掃興打沉你地
但後藤萌咲性格好臭的，idol黎講不了

Details

其實一search就有好多，佢臭四其實真係有留意開嘅都通哂天，貼住啲日飯整理出黎嘅野先，唔明嘅陣間用中文簡單講吓

【もえQN】後藤萌咲 したたか媚売り＆DQN伝説【嫌われ媚びきゅん】

・チームBになると「ゆきりんさんのことが一番好き！」
まゆゆ生誕祭にて「まゆゆさんへの愛は誰にも負けない！大好き」
奈子がランクインすると「奈子のことが一番好き！」

・大運動会では近くにカメラがいることが多いまゆゆきりんにべったり。モニターにまゆゆきりんが映し出されるとすかさず抱きつく

・ライバルは川本紗矢と言っていたが、あまりにも差が引き離されてしまったので
自分より干されている福岡聖菜と言い出す(その福岡にも人気で負けている)

・仲のいい転売屋厄介を切れとヲタクに何度も注意されると、755では無視するフリをして握手会では写真を撮ったり楽しむ
転売屋厄介には「投票しなくてもいいから握手には来てね」
↓
総選挙速報圏外になった途端に転売屋厄介のせいにし、泣いて票乞食。悲劇のヒロインアピール
※大多数の人が見れるぐぐたすでは感謝の言葉は一切なし

■次々に暴露される本性

・涼花「後藤はスタッフに媚びてる」→証拠に猿時代から今までずっと不自然に推されている
※人気は樋渡福岡以下、飯野田北高橋希レベル

・茂木「苦手なメンバーは後藤」 大森「やばいリアルすぎ」
・下口「萌咲はスタッフさんとばかり話してる」
・相笠「最初はもえさんもえさんと慕ってくれたのに推され始めると来なくなった」

■メンバー人気皆無

・初期に仲良しだった下口や横島、同期や15期生も後藤を完全スルー。先輩からも可愛がられず

・下口の行儀悪い画像を間違えたフリして投稿。「私は大人だけど下口はガキだから合わない」とsage

・さやめぐが人気出た途端急に「仲良しなのはさやめぐ」と何度もアピール→2人に相手にされない為、言わなくなる

・エイトの公演の感想は「不器用ながらに頑張っていた」と上から目線
自分は公演のMCにて変な空気にさせる達人のくせに「MCをもっと頑張れ」

・メンバーとご飯を食べに言った事ない言うも、実際は川本・込山・達家・福岡等とご飯に行っている
後藤と遊びに行ったと先輩の北澤が報告するも、後藤はスルー

■マジすか組SR伝説

・途中で後藤が来たらすぐに殆どのメンが去る
・後藤「ゆきりん嫌い。仲良いと思ってた」→柏木「喋った事ないのに？」
・真ん中を陣取り、後輩の小田えりなや野村奈央の顔をずっと隠す
・後輩の野村＆小田には異常に上から目線、先輩の佐々木にも舐めた態度
・「なんだよテキサスかよ」「近いっつってんだろうが」と野村を睨みつける
・「馬鹿にしないで。殴るぞ」→「ああああああああああああ！！！」と発狂してカメラを揺らす
・後輩の小田に対して偉そうに命令し無視
・後藤、無言で野村に肘で攻撃、野村が喋り始めると下を向き「はぁ～」と嫌そうに大きなため息
→野村は飯野達家とのSRでは普通に和気あいあいと慕われている様子

佢呢個look點都好過係片個個啊嬸look

miru

禾珠是無辜的

你要咁講sakura都大把野講啦

睇唔明

介唔介意簡單講下moe咩事 我睇唔明

其實我google搵到佢有一集節目同佢好朋友和好如初 唔長嘅 大概20幾分鐘 睇完又唔覺佢份人好差喎……

akb個邊應該都講左好耐話啲mb關係好差
成日都話分咩黨派 杯邊個

但我記得上個post有人話組合有300幾人？有圈子都正常……

係akb個邊先咁多 反而其他分團唔多覺有

唔緊要啦 pd出街之後咪知佢份人係點囉

啱啊 咩都咁介意呢啲 咩都唔洗睇啦

就係有先好睇

原來moe條片有人整埋多國語言字幕

簡單黎講
鍾意巴結啲有人氣嘅人
佢出道果期其實係同另一個女仔死黨拍檔咁樣痴住上位，但冇耐人氣差開始出黎另一個變咸魚，佢就完全唔再show對方（中間仲要發生過啲戇鳩事件佢地嘈交不和）
總知，果期邊個有人氣，就鍾意痴落去邊個度懶係fd

鍾意對啲staff惡性獻媚，呢個好多人都有意無意拎過出黎爆料

把口臭，對啲後輩用高高在上態度講野

有一次直播期間對住幾千個觀眾，當住先輩面前，同個後輩係度單單打打嘈交嘈到出面

呢條友要講真係大把野講，好難續樣野詳細寫哂出黎

佢個樣有啲老
唔扮可愛可能會比較好

呢d野
你知 我知 其他人都知
係得佢本人同珠飯唔知/扮唔知

覺得佢好似某個男藝人 但一時間醒唔起咩名……

Mnet最鍾意呢啲人，
選秀即係真人show，
要有正有反先好睇

鄭元暢

時間證明一切嘅 到時佢態度唔好 我自然都唔會再睇佢

一提又記番起呢樣野

睇返上兩季基本上係鏡頭前表現到臭格嘅人，
無論係惡魔剪輯定點樣，
都唔會出到道

正常呀
暫時佢個勢好似幾旺 多views多like
又有人幫佢翻譯咁多語言（雖然我唔清楚係咪全部片都會翻譯）
希望佢性格唔係咁衰啦

（不過我有時覺得唔會將日本成員惡剪 冇理由人哋過到嚟 咁唔畀面掛……）

佢係咪三張架喇

璉靜算唔算

21only

咁講法櫻花都大把臭史啦

Wtf?!

係咪髮型問題……

呢啲人抵佢一直咁霉

美顏會唔會用得太勁

雖然樂華之前不嬲無乜質素
不過今次條女又真係幾正

黑櫻好識撈啦，一定唔會出呢啲冇禮貌呀串串貢既事，係整容多野講不過韓國都wfc
覺得佢好假

喂大佬，你估個個識睇日文咩，咁樣一大段扔過嚟

不過我都唔知moe原來咁多事蹟，迫不及待好想看看了

十年前一出道就打救咗akb

男版... Produce Johnnys?

可唔可以唔好再po禾珠張圖

一來J家唔會，二來有都不了

睇完自介片對允真有啲興趣 紅藍間條衫o個個

推下茂木忍先 以前仲好迷本家個時都幾鍾意佢 佢男裝look屌打哂其他mb 希望佢今次可以翻身

7個件

提提大家已經出咗新圖同片

搞清楚 其實佢日本唔紅嘅原因係
佢自己作死>>>>>>>>>>>>>>>>>>鍾意韓國

係佢自己肥左好撚多、握手態度又差、劇場公演hea、又同牛朗同居

忍哥其實有d似BoA

miru段自介片好打耳

個個入團咁耐都總有黑歷史㗎啦
咪睇佢哋係pd點

NMB個兩個點解得aks張公式相

但璉靜實力>>>>>>>>>惡魔剪輯,
所以都可以"猛"車邊入11名

佢同一個地方個陣唱得好好
不過最經典係INTO THE NEW WORLD個陣
可能係對面燦美唱得差
佢個高音好好聽
不過之後position惡剪得好嚴重
我原本以為佢會入唔到 點知嬴左惠利入到頭十一
不過惡剪大多都入唔到
例如S1既p社朴詩妍同S2既豬仔
如果原本係好前排名既，佢地最好都係醒醒定定
Mnet條仆街一定會趁機惡剪佢地

不過我覺得有啲堅臭格先會有位俾mnet惡剪既

我諗起朴詩妍
佢個格臭到呢

但對於周學年，
我覺得有樣野講得啱，
唔係受歡迎就做到中心

佢除左話唔應該係僅有見導師既時間拎黎喊苦喊忽之外仲衰d咩 無咩印象

雖然呢張gif真係太經典，但我好明白亦認同佢

佢position個陣同海仁一組 搶唔到C就全程西面
然後海仁情緒失控 喊左出黎
佢無安慰佢 反而話唔知點解佢要喊出黎
然後最尾個集公佈出道11人 鏡頭影到佢
佢笑得好甜 然後佢以為cam走左 就立刻西面

呢個真係覺得無問題
海仁喊真係浪費緊時間
要喊可以之後喊 老師每組教既時間都一樣
喊一喊又教唔到野

好想同白間瘋狂做愛
人間性器

我覺得海仁係忍唔住先喊
佢可以唔安慰 但唔係西住面企喺側面
然後之後西住面對個cam講話自己唔明點解佢要喊

白間肉體粉

臭格竟然冇人講小嶋真子

後來加入
連自我介紹片都冇

後藤萌咲youtube view過埋早一日d韓妹上左第一

其實48成員參加都幾chur
produce本身已經密集chur你
有d要日韓兩邊跑
d導師教果陣又要翻譯無咁易教得明
仲要每兩個禮拜總選一次

這就是禾珠既能量

岡田奈奈上年mama舞台好靚好吸引
本身無follow開48group專登搵佢個名出黎

yoda青唔識貨

NMB片尾竟然搵吉朱
AKB冇橫山 NMB冇大波彩
HKT如果唔搵指原會搵邊個

後藤萌咲幾可愛wo 點解好似咁多巴打唔like

不解x2
個人覺得幾好

似係想啲新人都俾韓國認識吓
本身吉朱又係youtuber

禾珠唔正咩 ？

慎入

咁可能搵村重

令到我唔係太想post佢上嚟 好似會被人話+dislike 都係默默地自己睇完等節目出街…

洗乜咁介意人地點睇
度度追星都係互屌先過癮㗎啦

因為我呢兩日先睇佢 唔知點反駁 等節目出街咪知佢份人係點

等節目再下定論啦
因為黑歷史唔追就真係冇乜邊個好推㗎啦

52單主打cw出咗
屌打teacher teacher

其實黑歷史我諗每個人都會有 人紅自然是非多 呢排多人講佢嘛
所以都係等節目出街就見真章 雖然今季合宿時間好似短過上季（？）

我份人好簡單
樣靚身材正就OK

不嬲樣靚身材好就係正義

52單cw緊係蜂の巣ダンス

日文version好聽啲

可惜橫山結衣冇參加PD48

唔知點解spotify韓文版係成人內容

………

係推薦果度見到，係度貼下先

我諗咗好耐貼唔貼
其實小田真係唱得麻麻

Moe只係衰飛機場

唔緊要，有樣都OK
冇樣冇身材嗰啲留返俾其他睇內在美嘅飯

U mean禾珠？

唔好提啦一陣又有人post相

moe有腿腿腿 韓國飯睇腳多過睇

第一次見SR咁多韓文

舞王組去晒韓國我唔去先有得C一次炸

好似係今次導師

今次教跳舞果個崔英俊出名抄襲
編新男團舞走去抄返以前自己帶過嘅團

我仲以為會有日本導師

崔英俊真係不了
但又有May J Lee

最下面好靚女

咁多個好似得洪基識講日文

Naver點擊暫時Mako第一

感覺上navar點撃唔係咁準
上季S2三秒position GET UGLY 都最高
最尾得十幾

荻野由佳
屌咩

全部都有玩produce48？

唔係 講緊48總選( 即係 )

唉,下年HKT會唔會冇人選拔組

呢個咩由佳望落幾可愛啊

你條垃圾躝未 屌你老母
怪獸都話可愛

姬個樣仲唔掂啦

Ching好波

唔係話佢醜樣
NGT有好多都靚過佢
美南 潟姐 小熊

好過禾珠啦似返少女

之前首#就是喜歡你 個MV係咁出佢大頭
完全係想嘔

我真係理解唔到點解佢上到咁高排名
唔好同我講努力 大把成員好努力
油王就油王啦

唔知有冇得聽禾珠生唱

聽住先

226k views

果然韓國既全球性真係無得比

唔玩PD48，某d mb 所有youtube既片加埋都未必有10萬點擊

齋講

預言王 不枉我係咁刷呢張gif

冇諗過佢會高過佳恩

d韓仔心諗 : 呢個阿嬸做咩

得罪講句，靚女真係做咩都岩

呢個係大陸既？都OK WO

齋講都正

本身人氣高 唔需要整色整水

開始感受到，又要睇又要好老尷既滋味

靚到成個公仔咁

佢一開場係度做咩😨 我尷尬到唔識反應

雖然有啲老積 但似乎真實年紀好細個 ？

個髮型搞搞佢好啲
唔知點解有陣大陸味
執下應該好睇好多

幾靚不過都幾嗲 可觀望

真係幾老下，
形住佢會慘敗收場

對禾珠冇表演摔角有啲可惜

塊面好細呀 同埋佢好襯韓風打扮

佢特色係摔角 ？

佢特色係好尷尬

齋企都吊打

你珠真係推po神器

🤔 韓國隊入面仲要有一個係中國人
泡菜人會唔會唔買賬架

冇舉食指

上次都有pinky啦 冇事嘅🤔

HKT初心 菜摘b 希望可以翻身

你都唔識欣賞內在美嘅

入到top6先算

啲相影到幾有氣質
但一睇真人就真係有陣蝗除

上年係1/11姐
今次係1/6wo🤔

關家姐

嚟

佢做緊乜鳩 好柒

話俾出面d人聽e條友係e家48既ace真係醜死人

靚女就咩都得

都ok既可能去左韓國一排
創造101個啲先

有d似

韓國啲執相技術真係好勁
好多個都係睇相靚 片就好普通

今年都係佢拎第一㗎啦
真係可以預告AKB收皮

你老尾條仆街我睇咗頂唔順熄咗，太尷尬

靚女唔浮誇係自然唔造作
靚女冇表情係攰, 係特色

好似前面巴絲咁講上到韓國Top6至算
同埋如果真係有中國練習生上到,
即係到時佢坐底有幾十萬票係手,
已經夠蓋過啲負面野

站著贏

其實今季韓妹都唔係好突出……所以都唔出奇

韓國人應該唔buy呢啲咁浮誇嘅舉止
最老尷係佢由頭到腳趾尾都係散發出一種'我覺得自己係no.1'嘅味道

第二張隻腳怪到

好嘔心，後面d歌舞都唔知做咩9

我唔覺得佢好樣衰嘅……不過行錯咗路線😅

圖，片都趕客嘅，好心咪鬼再敗壞akb啦

yeri樣唔差 咪又係西面西到勁多anti

宇少果兩個去咗創造101, 陣蝗除又重咗

雖然佢年齡上係後生，但外表好成熟，所以我覺得應該走d 成熟風格會合適d，無咁趕客

但心智仲係12歲呢

都唔知點解牙瀟同佢哋差咁遠 牙瀟各方面都正好多 難怪做導師 隊友只能做參賽

陪酒個個look

型啲嘅風格會比起賣可愛好？

笑得好樣衰 仲要好偽善嘅感覺

冇咁un眼
但係佢心智唔成熟扮型都唔會好

俞靜漣未加入前, 宇少最早紅就係程瀟
我自己覺得宇少本身係中韓公司合作推出,
似係實驗性質嘅project比較多
所以先會係咁派人選秀
Exy本身就Unpretty Rapstar,
又派人出去參加101 S1同S3,
然後創造101又有

咁鬼多人 好多首歌牙瀟連一句歌詞都冇得唱 跳到完場

松井珠出到去太想表現自己啦

應該係因為咁先會做到每樣野都咁誇張

硬係覺得佢行咩風都唔多順眼
希望佢肯接受韓國cody嘅意見,
被人改造吓自己,
唔係都...

HKT片尾側邊兩個都正正常常
點解要捧中間嗰個

体重沒公開

咁佢真係好識係鏡頭前如何展示。

啱啱先睇咗集陪酒須加學園
聽到Center個名 個人真係打曬冷震

遮住塊面靚左

真係望多兩眼都唔掂
48系好鐘意棒D奇奇怪怪既

其實佢做下gym 打下針 應該都見得返下人

有冇諗過係人嘅問題

陳花

真係推po神器

你哋究竟收埋幾多禾珠啲圖

根本全部都係松井豬嘅anti飯

啲圖可能仲多過真愛飯

anti先係真愛

lm

櫻花好識用言語同作文表現自己
當初都係因為作文引起肥秋注意
每次睇佢作文都覺得佢好有自己嘅諗法

唔怪得推post咁快啦，原來又有珠

呢度跟本就是第3個禾珠post

舞台上面櫻花＞所有人

好索呀

禾珠條片睇咗15秒就頂唔順飛去後面睇大場同須田

po夠未=,=

係公司忍笑忍到好辛苦

刷bug就刷bug啦

不了

嘩屌行開d啦

笑撚死我

華麗↗轉身↗

傳聞nmb48成員植村梓以及梅山戀因簽證問題，提早退出pd48。

睇緊明荃之友屌你

靚女果然企係到演講都係正過人

一直覺得好似

Oh no
Mk 梓

梅山戀和

有事就唔會得佢2個
似係關吉本事wo

之前唔係話有柏木油雞？

月腳得公式照

mk妹可以代表香港

仲要跳幾多年

條裙係咪佢要求aks空運過去拍宣傳片

如果pd48衰左 總選又拎唔到第一
松珠會唔會嘔血死

都唔係同一條
而家呢條有遮肚腩㗎

馬路系列長青樹

大家都係自己人 救世軍

佢真係唯一一個做曬六輯嘅人
柏木個d無拍第三輯

計埋做佈景板同客串既有我露

最垃圾個輯叫織田定信長

推 DBLWZ : 什麼 一直以為珠理奈有168!! 她的臉看起來很高

【小櫻花字幕組】PRODUCE48 自我介紹 宮脇咲良-【小櫻花字幕組】produce48 自我介紹 宮脇咲良

好靚
心諗第3張點解咁朦
原來有層紗

呢兩日公佈D韓妹有幾個都幾靚

美久16歲寫到76歲咁

雖然係整 但真係好靚

貼下櫻花d舊照 黑櫻真係名不虛傳

大整

柏木唔去係好事
不過可唔可以唔好用油雞形容佢

整容monster

黑櫻係話佢腹黑,有心計,機心大喎
不過櫻花第三張圖都幾得意

佢去埋真係不得了

【AKB】高橋南畢業？AKB解散？開閉史上最大的整人！Mechaike解散總選SP
睇完呢段片櫻係我心目中嘅印象真係唔多好
好鬼自私 大約1:31:10

呢期仲要擺明硬推佢上第一睇到有d反感

呢個年頭,整容真係好普通既事,尤其是係中日韓要做偶像

邊個差你錢
依位신수현 profile 無張笑

不過韓國節目真係人哋分分鐘整得多過你

愈睇愈唔開胃

唔係同款眼耳口鼻已經夠清新

呢段片你可以話佢自私，但係留意返呢首歌係佢第一首做W center既歌，之前等咁多年HKT center而家有本家center做，佢梗係會緊張啦，「怕無得做center」呢個心態係佢個陣16歲點都會有，所以我覺得真係人之常情

而家係佢自己HKT都無咩做center位，反而見到陳花奈子美久一個一個咁做center佢都好支持，所以如果你話佢而家自私就真係睇下個邊情況再判斷

但係你睇禾珠，無得做center有咩反應

仲要對住我櫻講
收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦

發覺開始有黑我櫻既言論出現，真係要call微博個反黑櫻組過黎清理門戶
不過個page有時屌人都屌得幾撚恐怖

其實幾高

其實163都ok嘅

支持d人黑櫻，講多d資料俾唔識櫻花嘅人知，再等佢哋自行定奪支唔支持sakura

唔好搞咁多事啦
禾珠能夠有咁多anti
有40%係佢本人功勞
有60%都係佢d聊事鬥非既飯做成
有人黑咪有得佢黑
但係你主動攻擊堆anti
只會愈來愈多anti

所以係韓國玩幾好,人地睇你表現,多過好深入咁睇你既新聞

櫻花的努力被否認過太多次了
明明一直成績優秀，卻永遠在三四號位洗腳，永遠得不到官方認可，這種感覺起碼從12年總選開始，困擾了櫻花長達兩年時間。而在HKT 4單發表時達到了巔峰，她寫了這麼一句話「實力和運氣，我一個也沒有」明明總選47→26→11，明明握手周邊劇場call都吊打全團，卻一次單C也沒站過，這種感覺，確實非常不好受。她自己之前說，C對她來說，是非常陌生的位置。
綜上，本來還在因為HKT 4TH CENTER不是自己而懊惱、還在為秋單選拔而提心弔膽的櫻花，突然知道自己成為了本店的C，這種心情，大概只有當事人自己才明白吧

佢第一次做Center就做AKB center
個排強推已經夠多人黑佢
如果因為人地緋聞而令到AKB斷百萬
最後個死貓咪又係佢食

你以為啦

ageer

樓樓上當呢度係微博咩？
係要一言堂唔好上連登嘛

都岩既，其實我都本身唔係咁同意個反黑櫻組個做法
好似話我櫻整容，其實都真係幾大分別 ，如果無lala屌個d話佢整容既人就真係同禾珠個d飯無咩分別
但係如果真係有d情況無中生有既
例如話佢右翼分子，咁就講返事實出黎比其他人判斷係未真係咁

每一季produce開播，都會互屌架喇
暫時呢度都幾和平，目標一致

我講下姐如果真係得罪大佬就唔好意思

根本呢度個個都話佢靚，
睇完個啲負面野都未有對佢反感，
咁快出嚟護主做咩？

多謝松豬，令到lee到咁和平

對唔住啊我見到有人話佢自私就想解釋下姐，真係搞衰左呢到和平既氣氛就真係唔好意思

我都講句唔好意思 ，
純粹唔想微博個種風氣帶入嚟呢個post

岩啊因為未播ja
開播到時就成地花生 除非套野唔好睇到無唒聲氣

其實微博都有好多好野睇，指原、HKTd事跡我都係係個邊學返黎，
不過去過邊討論就真係不了，癡撚線既24小時式舉報言論同高度自制熱門關鍵詞，真係恐怖過中共控制言論
好似禾珠咁，根本無可能見到anti珠係微博出現，因為一早俾人血腥清洗左

我想要美瑠bb炸

所以話佢自私我真心唔否認，但公平d睇返成件事，佢本身都好大壓力
話時話其實佢都好似只係做過兩次center

w center你計半次？

痴線淨係比人推唔比人反咁霸道
你不如番微博d櫻花站番貼吧圍爐討論啦
話佢整容自私又唔係無中生有 咁都唔比
利申 唔鍾意櫻花 未至於到anti

sor啊我講下笑咋得罪大佬唔好意思

冇咁少
AKB: W center 2次 單C 1次
HKT: W center 1次
cw曲就大把

開播之後日日互屌

S1 mnet女兒嘈到呢 好期待播出街時呢到會唔會有大洗牌

個套咩idol school無晒聲氣

收視低到0.x

所以佢唔同禾珠，人地禾珠全力比營運推，但係佢只係俾人推幾次咁多，一直以來係日本個邊人氣無咩增長，今次係韓國咁樣做左C真係可以算返身既機會
所以真係要講幾次先得，我唔否認佢係自私，但係如果以呢個年紀同情況，應該公平d去睇成件事

S2先最精彩

s2都廢事入去傾

有預感禾珠會成為s3周學年
無料搶c但又搶唔到 所以喊喊
最後要導師出黎調解

咁我個佢係s1 許燦美，一開波坐第一王位，黑面加走音

S2剩係睇公布結果嗰幾個post已經覺得痴線 黃旼炫同金在奐被嗰班人屌到體無完膚

好想睇
btw唔反得周學年同文福架 要撑

其實佢好清楚佢係48G已經到左樽頸位唔會再有突破
呢幾年係咁主演村內劇 村內飯一早已經視覺疲勞
未有事務所 冇外務
HKT又冇哂資源又冇劇場
解除兼任要佢返歸者係叫佢坐返冷板凳
今次韓國之旅對佢來講就係最大既一鋪賭局
成功既話就開拓到第二章
唔成功既話就轉行做打機youtuber

john得個堆48mb都係咁諗既
好多都到左樽頸位 睇番接近個個都出左道4/5年以上

所以我覺得佢係日本總選舉輸左仲好，專心係韓國呢邊C位出道，然後到時再同禾珠講，而你總選舉第一啊？點解你係PD48第一round就比人out左既
我而家係呢邊C位出道邁向全世界，你繼續留係你個名古屋做大家姐la

上年初初真係無文福真係無咁多人留意S2嘅，包括我在內

記得有在奐飯唔知佢地anti在奐，同佢地換卡俾佢地班人笑，嗰班人嘅啊頭好似叫尹龍彬？

到而家都唔知在奐旼炫做錯啲咩俾佢地罵

上年音樂台佢直頭被人開咗個po追擊，咁又一年喇

我印象中佢地試過走入ioi post 度貼用陳

佢地鐘意河成雲
不滿佢final分組表演比人投票投走左
在奐旼炫有份投
好似係
利申 自己推未foul前有長駐s2 post

嘩本身已經忘記左用陳
做咩要我記起佢個樣

有啲好笑 人地成雲都冇野，佢地班人妹仔大過主人婆

#metoo

成個腦都係佢個樣

因為姓尹嗰個後來轉推成雲，
然後成個po嘅風向都變咗要撐成雲，
咁在奐同旼炫被姓尹嗰個覺得對佢個推唔住嘛

Sorry記錯唔係final 好似係分組唱歌果陣

所以做人唔好隨波逐流，同俾人誤導

仲要叫在奐骨
骨你老母臭化閪咩

骨同臣

而最終成為黃金cp

但其實姓尹嗰個人只係個黃毛丫頭，仲要未成年
已經識拉攏人，做大家姐
搞小圈子，講粗口，抹黑唱衰人
仲要不知悔改，真係好心寒，個世界點解咁癲

終於上到10k

都成年前啦 人地名都改埋 放過人啦

見樓上講緊S2 fanwar
其實佢地個推出事嗰單野仲有無下文
定完全不了了之 乜影響都無

同埋佢有出過po道歉
所以算啦

我仲記得係俾個叫音樂台打狗棒嘅巴打開post屌鳩佢

音樂台癲狗尹龍彬返入你老母個閪到啦

依個呀嘛
好衰架你地 又提

樓上又騎劫

想問吓點解係骨同臣
我無追開202啲post
咁唔怪得出邊有兩個202 post啦

反骨同奸臣

佢啲fans去咗搵咩韓國國家科學搜查走去睇返條片啲聲個waveform
話對返啲waveform之後佢當時應該係講咗四個字而唔係三個字 所以絕對唔係講緊打飛機
信不信由你
跟住就無咗件事了

咁pro ?

原來係咁
之不過我覺得成雲其實都唔係咁啱never

成團而家咁紅緊係冇事

呢d野最多咪影響下路人觀感
Oppa 9up幾句妹妹邊會在意

飯會緊張YMC唔出糧同唔畀佢地休息，仲有私生嘅問題，多過係咪講粗口

到時無個係強國人...強國人就會話你兩個欺負佢地個強大國家玩抵制,仲有咁大個節目肯肯定定有中資讚助...無強國成員先至奇怪...

利申:我唔鐘意有中國成員! 中國人出左名只會反口毁約!

大家想睇禾珠 用陳定奶罐

依個真係無得輸

你當萬歲舞台個啲流㗎

收手啦巴打

左邊黑髮男仔個表情

咁多位,貼返D靚女啦好嗎

點解櫻花睇落咁高質都無事務所要？

Ok

冇人要同AKS唔放人就2件事黎既

即係櫻花而家仲係aks，而公司唔想放佢走？

原則上成為48G個一刻就係屬於AKS旗下藝人

肥水不流別人田 未畢業唔放人走 都唔係咩難理解既事

原則上成為48G個一刻就係屬於AKS旗下藝人
=>除左NMB

發覺我櫻係著住自介條裙走

韓撚表示宮脇堅靚
同知道左篤手指個個就係你地講既次世代ace好大衝擊

何出此言，篤手指個個唔靚咩

我講唔靚會唔會得罪人

會,呢度好多珠黨

可能日本會鍾意依類
我自己收皮先

有冇人一見到官網張圖就諗起咁

可能日本鍾意天然啲
韓國就整得靚就冇咩所謂

第一季個彩妍應該都係整出黎
但整得好自然好靚

好似ダダ星人

我淨係見到一個阿嬸係度扮可愛

樓上位朋友話佢唔靚已經好俾面啦

佢係lead住成個ske48，當年仲要拯救咗akb架

禾豬威武!

身為ske嘅成員一出道就做咗akb嘅single 大聲鑽石嘅center，拯救哂元神7嘅成員同akb

要不是有松豬你們48group早就完蛋了

仲有得玩produce 48

勸你班人都係pd48同總選都投松豬啦

松豬乃是天選之人，你哋都係唔好逆天而行啦

平心講唔係樣衰ge……
點會樣衰得過momoland同twice嘅某成員

但係 汪明荃都唔樣衰……而我覺得佢感覺好似阿蛆……

我好似真心左
但個篤手指加嘟咀扮無辜ending堅趕客
無表情可能都仲OK

三張入面sakura最靚靚

係……所以我話佢走錯路線……明明不宜扮q

喂點解禾豬身為10年一遇嘅奇才、上年又係總選第3點解會俾個總選76嘅炒double????dislike又多過人咁多

禾珠嘅對手係今村麻莉愛

開拓豬愛時代

開始有人負評我哋 其實我唔係反佢嘅 畢竟唔太熟悉佢 但我覺得風格唔適合佢……

你唔使講咁多嘢啦

一係你就支持蟲豬

你唔支持=反蟲豬

小心d呀朋友

認同唔係樣衰，係個樣唔啱行可愛路線，同埋佢啲充滿自信既表演睇到人幾尷尬。希望啲導師幫到佢搵適合佢既表演方式啦。

人哋做咗10年都係靠依樣搵食㗎喎

所以我先會認同post1個句 日飯同韓飯係幾唔同

咁⋯⋯都要睇埋韓國嗰邊受唔受既。

training依方面韓國在行
化妝同拍攝手法同日本都好大分別
想快啲睇首播

嗱，唔好一竹竿打一船人

我要強調返係*部分*日飯姐

大部分日飯都好理性嘅

如果以依條片來睇，真係幾趕客。
好聽啲叫真性情，唔好聽幾難聽都可以講得出。

總之韓國方面唔受就係韓國方面嘅問題啦，禾豬一路都係咁㗎啦，食鹽多過你班友食米啦

你係咪想俾人負皮你留言

頭2張個ending pose 真係經典啊

佢既才能就係
係唔適當既時候專係做d唔適當既野

韓國一定係樣行先
冇就專精其他 (唱歌,跳舞,RAP,綜藝)
有樣加一種專長已經可以紅,比較死板
冇日本藝人咁搞好多花臣吸飯

華麗轉身

支持下doyeon 見到weme銷量咁差真係覺得佢地好慘

其實日本咪又係樣行先

第一季好多靚女
希望今季韓國班底爭氣
驚啲公司已經冇貨

推下hkt松岡菜摘 等大定認識下唔同mb

新團黎講銷量唔差
係音源差

武林有幾件好似ok

我自己幾鍾意pledis 彈烏克麗麗個個
不過似歌手多過IDOL (我估唔識跳舞)

但Pledis練舞練得好狠
我估應該都唔會太差

如果somi同sakura鬥

唔唱歌應該有得鬥既

其實都唔係話進化得好驚人
少少改動一定有

就算整都覺得佢整得靚
可惜就算出道都只可以係韓國玩一年
希望出道黎香港開con

其實整咗邊度 ？

今季唔係兩年咩 定係我收錯風

佢變裝撕裙果到真係好似陪酒

唔知 韓國一年 日本一年？

wiki寫兩年零六個月

睇落似下巴

腮骨,可能削左少少

cool完牙咪咁囉

整完真係靚
你睇下南珠果啲

你講嘅好多人覺
但唔知點解AKB 圍內講就唔得
好多人唔係選擇性失明, 係根本失明

你問我我覺得係眼皮+下巴
面就應該打針+年紀大少咗BABY FAT已經有咁嘅效果
其實好多人初中同大個嗰陣個樣都爭好遠, 唔明有咩咁直得講
明明韓國一大堆成個頭換咗咁

見到今次菜仔啲官方相影得麻麻
得呢張叫似樣少少

反而係隔離post仲搵到啲好好多嘅

禾miru

矢吹奈子宇宙第一

其實我就咁睇條片都唔知佢整咗邊……而且似乎都相差十年？十年個樣點都變……

啲偶像團體係咁㗎啦黑人手法層出不窮

睇返條片
我淨係知長髮派獲得最後勝利

利申 長髮控

除非太誇張

鼻呢啲其實化妝好大影響
佢本身個鼻夠高, 係鼻頭大
打陰影已經可以個鼻頭唔同
始終佢唔係本身鼻扁突然變高

櫻咁都無整？ 唔好盲橕到咁
其實整咪整囉 好出奇咩

cool牙算唔算整

唔算啦 同埋cool牙真係好神奇，臉型真係會變靚好多

我到依家都堅信櫻花冇整㗎

我未見過櫻花有帶過牙cool喎

就算有整，都一定無大整，睇返以前d相完全認得出

哦

偶像團體點都會執少少啦
最緊要自然 唔好成塊面膠曬

你睇下喵（宮崎美穗）就知咩係膠樣

可以係入面箍
日本叫裹側矯正
藝人 model通常做呢隻

其實化妝同p圖姐 睇下指原

其實個鼻入面好多鼻涕係可以咁樣啜住

櫻花細個相都可愛，變成而家既樣，以中日韓標準係絕對無問題

其實唔駛鼻涕都做到
黑人手法層出不窮

喵本身已經好靚女

係睇番啲舊相真係靚

白間又係整得唔錯
而家張張相都J出血

重點係韓國係公認既整容大國
佢有冇整過跟本就唔會影響到佢之後有冇得晉級
諗住用整容來黑佢跟本就冇意思
要黑都黑佢係咪真係咁有機心 黑佢係咪表裡不一果D野啦

菠蘿包同盟
笑Meru肥過電單車
總選話要破壞AKB
仲有大把嘢講
不過我都係咁愛佢

係箍左牙

以前馬路一比佢吸引過

長開了

細個啲相都係眼大可愛
而家都會玩變顏

大家請G持出左道百幾日又再俾mnet撚多次既狗竹

推薦idol school入面惟一比較無炒車既stage
狗竹同趙俞利都喺入面

雖然好多人反魚餌
但我覺得魚餌又冇講到咁差

啲人唔鐘意節目開頭佢chok左一下好似有情做過既動作
覺得佢扮有情
雖然係有啲似樣 不過我覺得有情好樣過魚餌（自己感覺上）

呢單最搞笑係隔左幾個月先上weibo熱搜

狂犬冇利用價值

RBW練習生啲片有RBWBOYZ 應援

建熙b好正

個個都冇set頭唔知想點

sis有無睇佢地跳bad boy
雄b好淫

禾珠係ig度話自己練習中
提左blackpink呢個字
算唔算爆左料

我係巴
Btw煥雄跳舞真係好正

傻人發現案

媽至嫲錯龍～媽媽媽至嫲錯龍～

男飯出現了

會唔會唱日文版嘅kpop
如果係咁個list即刻短好多

姐係會唔會係日文版嘅As If it’s your last
sor for 1999

理得佢日定韓VER
救世跳BP真係留名睇出醜啦

狗竹個自介真係有狗同有竹 好可愛

唔係唔俾事前爆料既咩？
會唔會分分鐘連跳都冇得跳

狗竹傻笑真係好可愛

入坑宮脇BB

歡迎加入

希望大家唔好同我爭櫻花寶寶

今次唔同101喎 簽2年既 MNET又想食幾多水

咁多契家佬 留番比你囉

我櫻

番黎喇?

邊有走過

櫻花呢個look真係無敵

我一直都以為黑櫻個名係由呢度得返來
呢套劇佢係真。黑櫻

都係比老豆搞姐

元老淪為洗腳婢

淡妝先屈g

右下係咪優叔黎

新舊交替嘛邊似得禾珠⼁乛⼀⼀⼁⼁⼀⼀

左上優魂繼承喎

推薦另一個都係idol school出身嘅練習生裴恩英 裴將軍，係我當時嘅pick但入唔到fromis 佢跳舞好好睇，同埋好肯教其他人
俾條佢當時嘅stage大家睇

彩姐先係
話晒都沙灘比堅尼摔角過

睇咁既進度，係咪聽日應該會出哂日方所有宣傳片，咩ngt48

話說S1有邊幾個重玩

映象center

差D認錯做渡邊泥膠

呢到係4朵金花加一棵綠葉

唔好痴咁埋

頂 Paruru仲要啱口形

大波彩真係正
豬就不了

正評比露露

原來蟲豬由櫻花仲係金魚時期已經將佢認定做對手

恩英好可愛

珠po唔小心誤中1001番工開唔到post求巴打幫開

我梗係覺得佢好似愛回家個大小姐

屌 大小姐好樣過佢

屌你唔好詆毁我個大小姐

我真係豈有此理呀！

快啲返日本

佢係SKE直頭係大大大小姐la

Shut Up!!!

入左去俾個個LIKE...呢個幾用心跳!

點解個樣咁熟口面

少肥版SinB

你珠的確係SKE大小姐

劇透？ 得架咩

好似唔用得手機添

咁有無得port佢

我唔知……

Port鳩佢

機會嚟啦，敗之不武！

你地班仆街全部都恰禾珠

不如cap圖係ig dm produce 48 啦

其實呢個計劃係韓國大唔大迴響？

之前都覺得有少少似

用SNS犯規架
如果要令製造組留意到，要韓國個邊勁大迴響先會有懲罰

就咁睇應該係IG黎
發動一人一hashtag port到佢hihi

tag produce 48 ig?

入黎G持一下狗竹

btw 魚餌睇落瘦左靚左 唱歌都好左

係咪韓國用sns先唔得？日本用唔用得？我見好多人都有用 ？

係入面留言狂tag produce 48

完全另一個風格

用sns up同pd48 有關嘢先唔得

其實上季都唔俾用 而S2第三次評審要fans揀啱參賽者風格既歌 唔係自己揀
如果用SNS透露自己想要既歌俾fans聽 會有懲罰
例如羊駝同釘
今季唔知 不過我諗應該都唔用得

我櫻不嬲形象百變

咁珠佢犯規啦
不過睇韓國個邊多唔多人鬧同關注
無人留意就收得皮

係時候啦，一齊tag

關唔關注呢家野人為架姐

如果R到宅騎一兩萬票就好

海外關注無人理，國內關注收得皮

我以我個名話你知過票論從來都唔存在 雖然我都想我櫻贏但係好多宅騎(指原fans)係今次總選都宣布唔會為任何拉票，即使投我櫻都應該係一票起兩票止，唔會好似前幾次咁出黎租咗間房日夜瘋狂投票。
今年都睇得出我櫻想撈呢d油王例如係咁著宅騎既黃色衫，同作文多次提到指原個名，但真係唔太樂觀，佢真係自己開拓票源仲好

黑材料咁爆

其實指原自己私下有係握手會叫人投邊個

48總選舉係咪好似政界選舉咁多操作？

珠皇已經夠票請轉投我櫻

但有無好似投指原咁多我就真係唔多信 指原自己都係特典講過票有難度，況且有一兩個集資團都話今次停止運作
其實我都想有過票，真係過咗一兩萬某人就真係可以雙失la

應該係再瘋狂d
所以我有d好奇pd48投票係未似紅白總選舉咁一人一票，真係的話又可以聽禾珠苦啊西

其實要搏都係搏下睇下指原飯入面有幾多成人都有箱推HKT
咁就可以R到一兩票既

魚餌成個唔同晒
海印NATTY冇簽Stone

冇玩Produce48唔代表無簽嘅
Natty仲做緊練習生 上次有得同恩英詩安魚餌上台表演應該好大機會係同公司

最後一輪 即係決定出道人選嗰時一定係

所以一人一票真心好d，總選舉呢個模式run落去真係無咩前途

之前傳Natty好似去左WM
覺得李詩安靚左好多
可惜骨架太大
成個大山婆咁

唔係喎 諗真啲都唔係一人一票 都係可以靠死忠飯刷返黎

頭先以為你想講1pick
多pick對松珠不利 1PICK\jhgfd

一人一票點cap水

1pick同多pick者係點?
求解

而家總選80位都15000起跳
總數加埋起碼300萬票

真係跟紅白一人一票實搵少勁多

S2 mnet淨清中國水票清左幾萬票
刷係可以 不過難啲

仲有NGT果班柱王 一年收左幾多錢

NGT個總選舉效果到而家都係一個謎

1pick係單選 多pick係多選?

係
而最後一round一定係1pick

兩次 request hour大炒其他team仲唔夠?
NGT碟愈賣愈少票就愈投愈多

見親佢嘟嘴就想一巴車過去

唔係一碟一票咩，點解可以碟愈少票愈多？

應該真係有柱王
但荻野初報5萬票又真係好詭異

今年見真章

又係時候好文共賞了

【48G】當退一萬步也找不到正常理由－－珠理奈之壁 VS 本家純血之矛

依篇文作者主要係針對48單選拔陣容
屌9禾珠既係文章後半部
其中有幾句個人覺得好中point

"珠理奈是突然跳出來當 48 單 Center 的嗎？當然不是，如果宮協算是受推三年，那珠理奈受推的年數就等於她的在籍年數。
選拔單曲全入不說，48G 第一波兼任就有珠理奈、扣掉馬路一也幾乎是所有村內全動員的劇她都有主演或關鍵戲分。馬路二演 Center、馬三演信長、馬四馬五又回去演 Center、最新的豆腐摔角敵軍大將也是珠理奈。從馬路須加時代開始到豆腐摔角，AKB 的村內戲哪次少了珠理奈的戲分？沒有。
然而當指原從內臟組混到傳說中的宅姊只夠時間跑跑龍套、小嶋從雞舍乩童混到傳說中的摔角選手只夠時間跑跑龍套，珠理奈還在跟宮協雙主演，然後現在要跟宮協雙 C。
營運到底是腦袋進水到甚麼程度才可以做出這種蠢事？可以把「一本 SKE」從勵志故事變成笑話某方面來說也是種天賦了。"

"今天就是這樣一個與諸元老們入選次數相去無幾的分家成員在 AKB 第 11 個年頭，擔任了理應拿來培養新青世代的 48th 的 WC。"

"要讓 SKE 得到改善最快的方法不是珠理奈擴張那似乎已經很難再得到擴張的知名度，而是把指原調去當製作人然後叫湯淺去跳東京灣。"

除左買碟投票
仲有樣野叫 二本柱 都可以投總選同request hour 可以當係fan club會員 可以重覆登記 要俾錢續會
傳聞有錢人養住成千上萬會籍 去投票

有人試過 可以重覆無限投俾某成員
仲有片tim
但營運扮睇唔到 可以點

即係可以用同一個acc投多張票畀同一個mb？

大運動會又然
RH又然
總選又然

今年仲唔係NGT橫掃？

係一個人擁有非常多acc 每個投一票
咪可以灌票落一個mb

地方政府票源??

禾白間屋企咁有錢 都未乞過家人俾票佢

白間財閥

我想美瑠威返次 但冇集資

啲底衫褲著三次就掉 又買過新既都唔會俾錢買碟做票

投吧 清
守護我的姬

仲諗緊點解冇po討論，原來開左係娛樂台

句野好型

博多拿下的旗 由博多來繼承

聽得見我的聲音嗎?
被風聲給吹散了嗎?

架妹跳kpop 真係好核突 一味剩係識大力跳

Woollim Entertainment 權恩菲 1995

架妹搶鏡頭就叻，但跳呢啲真係攞佢哋命

微微一笑

唯有睇下導師教唔教得翻正佢哋

好想知點解我櫻會有S

要比d面akb 點都要放d人入s

韓妹入面第一個搶眼嘅人

幾似Irene

得我投有鬼用咩 我希望有中華炮

ong sorry sorry個開頭正啲

呢個真係唔清楚，暫時睇唔到櫻花個鹿兒島縣政府有好似新潟幫NGT，或大分縣咁幫指原

個樣有啲膠…
不過我諗Woollim今季似學cube咁樣派練習生出黎博一博
話曬梨子無限人氣下滑

樣有S啦 其他唔知

夠啦 唔好再貼我老公

感覺s1 d公司出盡哂靚女 韓國今次唔多靚樣咁

一堆個樣仲細過丁丁既妹妹
睇落去毛都未生埋

日定韓

韓啦
日個啲化妝化到自己好老

不嬲唔計樣
計樣就唔公平

啱啱先醒起一個問題
我發覺日本團唔care表演個陣頭髮擋面
但韓國會好憎人跳舞頭髮擋面（上次pinky就係咁）

可能show返細個係四季既實力出黎

咁又唔似

咁樣可能有種想講自己出盡全力去跳掛
日本比較鍾意呢種一生懸命既感覺

你可以搵個人叫 平手友梨奈

可惜韓國會覺得唔專業……

畢竟站姐同記者啲炮唔惹少
站姐仲話錫住偶像唔放黑圖（愚人節另計）
不過記者就

唔怕自己油面@高橋南

而家成team係
要靠估邊個嚟

邊度睇? 肯定咗？

twitter 有post講，未經官方證實
因為S級幅圖得櫻花同白間，應該到時會有唔同

都叫做鄰國既c位 唔會太差既

禾珠呢？

又係未經證實post佢係A組

C

其實今次對兩邊都幾大衝擊。
而家最明顯睇到係AKB既人過到去係靚左，可能係韓妝係勝過人。
如果AKB既人過到去，表現出比係日本時更專業，舞台表現更吸引，咁日本成個製作似乎落後唔少。

c for center呀

係akb班柒頭管理層出事姐

錯啦 就算個人有料 上位真係睇運氣

呢樣真
幾有料冇人知都係冇用

係禾珠post見到有人認真分析佢應該係C組真心笑出黎

你睇個表演個台就知日韓分別係邊

一個係電視台節目
一個係自己村節目
應該好大分別？

睇youtube 啲produce 48 reaction
好多人唔識櫻花，但一睇到就話好靚呀要追咁

潮文都未睇過咩

第二個唔知做乜嘢
佢把聲真係好搞笑呀

揀得做C位, 外貌又咁標青, 其實佢入硬架喇
韓國C位嘅佳恩都係, 出咗道同之後有做DJ,
上次S2係考埋練習生編舞編曲, 相信呢啲都有幫助

韓國可能覺得表情都好重要
好多人鍾意你就係靠一個鏡頭去吸飯
試過有歌手cb試過頭幾場live頭髮擋左面
之後公司就幫佢夾實d頭髮

佢把聲係好似話係大病之後就咁

但全段片唔出聲，係度寫書法，真係無咩突出吸引到人.....

我成日覺得呢啲所謂考乜考物都係劇本，真人show之嘛
anyway 希望櫻花贏 （同埋唔想見到禾珠）

拉下票

山田真係傻更更咁
幾驚佢寫字慢到直接完場

最好係櫻花雙冠王同見到禾珠苦啊西

難分真與假

其實上得台都係演員，係台下fans咬牙切齒。

佢自己話幼稚園個時落雪出咗去大叫然後把聲變成咁

果陣諗第一眼係諗 佢呀嫲咁後生

日本陰一跳到亂就好難整理好
韓妹頭就話撥一撥就搞掂

鰻魚媽見到會唔會吐血身亡

咁先有睇頭嘛，你睇大陸個乜9偶像練習生個劇本咪又係咁，但呢度都wfc

所以吉朱教人整個唔會亂瀏海既片就大受好評

所謂冠軍都係做出嚟啫
好似american next top model 咁，想邊個贏咪揀佢靚啲嗰啲相出嚟
想佢輸就剪佢衰嗰啲片出嚟

我櫻塊肥面

想知mnet 打算推日本邊個之前，會唔會同aks 協商。

實會啦，所以我覺得禾珠幾唔受歡迎都好都唔會入唔到

呢個時期矛得輸

好似好多外國人鍾意佢 叫佢做gueen 同gay icon

佢啊媽好似好後生就生咗櫻花

禾珠全團總攻
屌撚死曬AKB Group D女

NGT連片尾都冇人
雖然唔期望有柏木
但仲諗住會有杏兒,美南出黎

一定出道架喇 係睇最後拎唔拎到第一

其實真係未必
好似上季samuel咁邊諗過佢會出唔到道
節目未開播前個個都諗住文福入硬

韓國57人 日本39人

S1邏輯
一般公式：實力+無惡剪+有鏡頭=頭十一（璉靜除外）
mnet的女兒：無實力+勤力樣+外貌=頭十一